以後貼牆要full gear

頭盔
遮呀行山杖

必備

黑警回應呀！！

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0